個fd玩完first impression好灰，要點安慰佢？

如題

同佢玩second impression